1310： 鰂魚涌大量狗隻出沒

似係行緊去太古城

大量？

呢個位未試過咁多狗出現

以前太古公園和你lunch嘅時候仲多喎

太古城中心有便衣截查搜背囊
3人1 group目測唔只1 group

真係好大量喎